Постановка задачи: «Написать программу хранения информации по студентам (Ф.И.О., номер группы (число), пол, дата рождения, город рождения). Реализовать возможность добавления/удаления студента, вывода списка студентов по фамилии, номеру группы. Введённые данные сохранять в файл и загружать из файла при запуске программы. Список студентов хранить в виде связного списка, информацию по каждому студенту в виде структуры.